{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 현민이네황토집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可否は、各ペンションごとに異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されるので払い戻しもできません。 入室および退室時間は他のお客様のために守らなければなりません。 客室内の施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任がありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、別の場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 未確定の期間で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 入室するとIPTVと無料WiFiが利用でき、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。 バーベキューグリルの使用料は30,000ウォンで、駐車はペンション内に可能です。 キッチンかまどの火あみは無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加費用が発生する場合もありますし、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可否は、各ペンションによって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室の宿泊は法律で禁止されていますので、ご遠慮ください。また、未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されますので、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は他のお客様のために守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室の時間は他のお客様のために守る必要があります。お早めのチェックアウトをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されておりませんし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、別の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。静かで快適な滞在のために、お互いに配慮しましょう。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能ですので、早めにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間で料金が間違って反映された場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "未確定の期間で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。お手数ですが、再度予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内では、IPTVと無料のWiFiが利用できます。また、バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。バーベキューグリルの使用料は30,000ウォンで、駐車はペンション内に可能です。キッチンかまどの火あみは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 739
    }
}